【12 港人案】兩人家屬今北上深圳 料完成 14 天檢疫後申請探訪

郭子麟和李子賢的家屬，共三人今北上深圳，待完成 14 日檢疫後，料於本月中向當局申請探訪

李子賢父親指個人不傾向上訴，免得事情生變

喬映瑜家屬指，曾向官派律師查詢上訴事宜，惟對方只叫家屬自行寫信與喬討論，並拒絕家屬提出會見當事人商討的要求

鄧棨然的弟弟亦在電台節目中指，判刑後官派律師未有聯絡，未知如何探望和計劃上訴

同我上

Day 134 retweet

#bring them back

*重推

retweet

幫幫手retweet

721

家屬自動送頭算唔算on9?

831

佢哋嗰仔 好似失蹤咗4個月咁 依家有機會見到面 佢哋去試 我諗人之常情

推一推

再推一推

？？？

推唔起添

閪閪

Jet

爛ching

幫手

你係咁

Rtrt

Follow左你，所以即刻睇到

做咩

喊

好彩

清識波

係呀

我笑

我都follow左你
驚失散

推

笑左點解係失散

係咁架喇

基巴唔開po ge話
唔知係邊到撞返各位

搞Twitter 可以幫到件事？
好笑

笑4

夜晚開台

9號仔振作返未

記得rtrtrt

原來依家連國際戰線都有人話無用

請願唔係求中共中央政治局咩

retweet retweet

Ok

可以睇吓新聞 了解下先

Piss

實在太黑暗

唔知你地黃人搞呢d有咩用
外國所謂幫口都係基於政治考慮

之前block咗樓上

柔閪好長氣

係 其實佢哋屋企人肯定好掙扎

其實我都係..

唔覆佢了 應該睇得出係毛啦

咁你扑黎嘥氣

記得retweet

扑嚟提醒自己

開咩台

提醒自己原來真係好長氣

推post ge

聚會中

散會未

未

小催

收聲

幾點完

油頭retweet

好撚嘈

Y sad

熱咗 感謝神

真心, 家屬唔好上, 上到去就變催命符
到時CCTV播認罪片就係哩D,
一家大細面木口呆咁話「公平公正」......

亂亂

曦曦

應該會軟禁埋

其實真係好擔心 但佢哋可能驚個仔嘅狀況多過自己 真係無計

一點幾

感謝嘅上帝，希望佢哋平安

「只要你地任何人公開講錯D乜, 所有仲困緊的人就加監」

返得開唔開心

嗨嗨

教會中嗎？

食咗早餐未

推 件事未完

online

ok la

哇有熱四

覆錯

你專心

感謝主

「你們現在認知我們的公平公正嗎?」
「看看, 你的家人就在對面房, 想和他一起嗎?」

食左

應該望實 不過我哋知呢個消息好過唔知

唔緊要，當推多下

我都食咗，有早餐食真係開心

係在港二人仲會審

係真多謝你一齊推

之後會發信比香港政府, 話想多D見到個仔,
現在生活安好, 在「大陸親屬」的照顧下搵到地方落腳,
果面疫情安定, 生活得好安心,
所以唔返來香港住, 叫香港人比多D空間佢地唔好再騷擾佢地

我一定會捧由由場

最驚威脅翻在囚 叫佢哋爆料

保持關注

「看看, 你的家人就在對面房, 想他們和你一起嗎?」

LM早晨

推推

熱三

Guten morgen schwester

淚涙

安安

希望會多人retweet

求其send

食咗午餐未

哇自動送中。

熱二埋

無錢食

祝佢地平安希望佢地可以平安見到至親一面

要平安呀

會唔會連家屬都捉撚埋尋釁滋事

我諗佢哋諗過風險 都係想見吓個仔

「港人赴深驗出無症狀感染」

你的家人上來時被確診了, 現在被送到醫院,
你再不合作的話家人就得病死了

真係要平平安安

你在港的言行已涉及安安法不允許的事宜.....

其實任佢講都得 只係佢做唔做

唔使諗做唔做.....你諗得出的都已經一定做左

中國共產黨全黨死清光

呢排都係咁

廖碧兒

即係點

上訴真係好難 希望見到個仔

希望無事

低落

見蘋果最新 應該全部都唔上訴
但都係未知佢哋送去邊個監獄 去唔去到見

著3

真

冇講野了？

有咩做咗會個人開心啲

未來家屬應該會轉低調
因為個仔唔係身邊

已著

失咩蹤
全世界都知佢哋走佬柒咗被人捉到啫
當初唔走咪唔會搞到咁囉

我都估係 驚探唔到

Guten Tag!

咪癲啦係贏國 上訴完一定判多你幾年
係度講就講得輕鬆

仲用呢個ac
全世界都知你毛

咁我地應該點

Push

唔啱聽就五毛係得CCtoy咁on9

佢嚟幫手推post 上熱門咁解 sorry

上熱門呀

IG有藍扮黃網店 呃中學生錢後勒索報國安

#351 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁你係做咩唔開心

有冇同朋友呻下

今日都冇咁凍

星！
唔記得覆返你

睇書睇小說會令人平靜啲

自己意見 佢哋可以保持低調 但我哋可以保持關注

星星

要平安

曦！

自動送中 rip

柔柔

真係

幫手retweet

自由絲

已封鎖會員 英德納雄耐爾

有冇兒登仔上去睇手足？

pushhh

泥巴感謝

rt rt rt

講真實唔會批准啦 有晒先例參考
劉曉波坐果陣佢老婆無一次探到佢

push

呀亂

辛苦你

10個啦
兩個係鬼

我地又冇確實證據，而且就算係都輪唔到中共事啦
12就12

戇鳩時事台領袖基爾大王都講咗兩隻係鬼啦

佢只係個特別受我地尊敬的用戶，並不在我們身上有特別的權力或者正式的領袖。

好勇敢

因為愛

今朝一起身好凍
而家有太陽就好曬

101

都係試吓

唔會

一張圖話你知波台同時事台嘅分別

班波台狗殺埋入嚟咁串都冇人幫口？

家屬要平安回家

係呀。

屋企人開收音機聽到城市論壇講呢單，個謝偉俊不停話宜家乜都未知冇證冇據就估估下，聽到火都嚟

點解

夜晚記得着多件

收到

哦，因為我諗我們認知上過份天真同樂觀而已。下次改返就好，唔洗死都拗返生。
而且拗嚟晒氣。果d時間本來可以寫封信，睇下片睇下書，RT同推下po。

萬事真係要小心,隨時變人質

正確態度

冇人叫

曦

翻嚟喇

屌佢老母李家超

今日咁搶口

#save12hkyouths

唔知喺邊叫

出面有另外一個post，兩邊一齊推

[第134日] 仲有10位義士喺鹽田受緊

因為嬲

(Hug hug)

李家超

[第134日] 仲有10位義士喺鹽田受緊

Moren ist der Montag
Das Ende der Ferien

Genau
同佢地打泥漿捽角有咩好？
讀下書，做下運動好過喇

der letzten Tag

OK

推！

由由

Pish

塔塔

差啲miss咗，科勞樓主先

塔塔 我應該係 12人消息無人開先會開

雖然慣咗自覺rt, 但都好想大家一齊推

我見都有人間po 見到會入